普通樣一心一意定係女神級有機會派帽？

寧願要豬西都唔帶帽

普通樣 男人以為殺傷力底 反而 E D 好多仔溝

女神級 派返帽比佢
搵返一心一意果個

普通樣都會派帽，一樣蝦尻老實人
因為以為佢會一心一意，之後會更撚痛

過來人，已分

係派就派 唔關樣事
揀個好樣唔好蝕

一樣

帽既野機會均等

所有仔都會派帽

你諗太多 豬西都係會派帽

但從來唔係班花校花級別，我叫普通女啦
（用素顏時期做指標均真d）

普通女到一化妝同後生少少多左堆人追就會開始飄
呢個時候既一部分既班花校花已經免疫呢啲虛榮
根本唔需要去club渴求男人既歡呼都知道自己係靚既一群
唔需要做好多動作證明自己魅力

反而d普通女好似發現新大陸咁
沉迷去club 俾男人歡呼然後任俾人嘴
甚至無所不用其極，用派帽證明自己魅力

我咁講因為係我眼前真實發生緊，個豬西同學連派過3頂帽，呢個世界真係癲Q左。
其實校花級女都會派帽，普通女都會，唔排除任何可能性
用一個指標就可以分辨：虛榮心，活係男人讚賞既世界，無自己生活既個d更加係

我上面個堆說話同樣適用於男人身上
吳尊同九把刀
各位好好思考下，都係關虛榮同自信事。

普通樣都會派

一定簡女神級 靚唔靚都有機會派帽
女人就一定要簡有錢途果個 有錢定窮都會拋妻棄子
做乜要自己受完苦 委屈完自己 接受可能相同既結果？

女神級
玩夠玩飽先拍拖

普通樣先多人追
女神級 反而少人追
如果用分數去比喻
60分既女仔 由80分既男仔到20分既男仔都會追
90分既女仔 都係得90-100分既男仔追

其實咪同男人一樣
醜男/窮男都有機會花心
(雖然富豪級必定花)
反而有啲靚女會專一,DNA問題

係 所以而家開始吹風
不如努力d可以令自己高攀靚女或者靚仔算

60分普通樣其實姐係咩樣
有冇示意圖？

啱

好慘

梗係食女神啦，都叫食過好野，成世人做得最好係呢件事

樣，人格，價值觀唔同野黎

無錯，所以係睇人